去信英國要求取消林鄭冚家英藉有冇得諗?

條八婆咁撚串咁撚愛國

人地真法治國家唔會無啦啦咁做

所以同無賴鬥揸住文明世界嗰套係唔得

寫信去投訴要求國會傾下係咪已經公然違反基本法，要求英國馬上考慮安置幾百萬bno人玩下野合理d